对于面对面教学，通风、隔板和过滤装置等工程措施可以直接清除空气中的颗粒。 当COVID-19超级传播者在说话时，你坐在房间里的位置很重要| lgbtq编辑| 2020年10月11日|没有直接新闻 
 是的，门上有一个标志，表明需要屏蔽，并且在收银台放置了有机玻璃隔板。 为了留住客户，企业需要让他们尽可能感到安全。 2020年10月2日，财富 
 结账员从有机玻璃隔板后面扫描你的商品，然后把它们放回你的购物车。 为了留住客户，企业需要让他们尽可能感到安全。 2020年10月2日，财富 
 这种屏障被称为打喷嚏防护或隔离，有助于限制一个人呼出的病毒传播给另一个人。 以下是今年COVID-19如何改变班级的|Bethany Brookshire, 2020年9月8日|学生科学新闻 
 所有这些变化都让品牌企业付出了巨大的代价，因为需要更多的员工来加强卫生处理，安装隔板和其他安全屏障，提供洗手液，等等。 搜索引擎优化在2020年下半年:五个搜索机会现在行动|Jim Yu | 2020年8月17日|搜索引擎观察 
 简而言之，巴基斯坦是一个受委屈的国家，在分治发生时受到了不公平的待遇。 中情局探员评估:《国土安全》有多真实? 2014年12月15日|每日野兽 
 他和Donohue一起从侧面包围了这名男子，而他消失在了一个隔板后面，从摄像机的视野中消失了。 犹太教堂杀戮:当警察不得不杀死迈克尔·戴利| 2014年12月10日|每日野兽 
 在里面，走廊里堆满了桌子，上面盖着床单，把这些家庭的临时房间隔开了。 以色列正在制造下一代仇恨杰西·罗森菲尔德| 2014年7月30日|每日野兽 
 当然，莫斯科没有人与试图分裂乌克兰的“小绿人”有任何关系。 普京在乌克兰刚刚起步|迈克尔·韦斯| 2014年6月19日|每日野兽 
 他称1947年印巴分治是“历史上最大的错误”，并主张与印度实现和平。 阿尔塔夫·侯赛因终于在伦敦被捕; 他的统一民族运动能被压制吗? Bruce Riedel | 2014年6月3日|DAILY BEAST 
 在下面的办公室里，我站在隔板后面，没人看见我——为了避免争吵，我愿意藏在任何地方! Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 这种分裂就像把一个活人的四肢砍下来一样。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 在卢计划的分治是对一个统治不良的帝国的分治，而不是一个国家。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 因此，卢的分治计划与波兰的分治正好相反。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 分裂无疑会造成一个伤害，一个伤害卡斯蒂利亚人的骄傲。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利